我地中國下半場就反勝啦

我地中國贏唔到，我帶生豬肉入台灣關口

此話當真？

狗上唔到飛機

好波国足

我唔講大話

垃圾
對泰國都係贏1球
港隊起碼炒泰國4 5 6

狗都扮

5會？